-|script|#motd|32767
{
    end;

OnPCLoginEvent:
    message strcharinfo(0), "Server : ##2Bem-vindo/a ao Second Grain: ManaBird! (rodando no tmwAthena)";
    message strcharinfo(0), "Server : Caso tenha alguma dúvida ou queira contribuir para o jogo, pode conversar em qualquer momento conosco pela [@@https://webchat.freenode.net/?channels=%23%23allybrasil|webchat@@].";
    message strcharinfo(0), "Server : Tenha um bom jogo!";
    end;
}
